有無人係mk moko唔見AKG耳機？

岩岩係電梯附近執到，轉頭會比cs。

頭先喺中庭見到有張 $100 紙飛咗落嚟地下
有兩條友執起咗係咁問邊個。。。